其實母親節最要多謝既人唔係母親，係佢

係你老豆呀 無佢點溝到你母親做你母親呀

咁父親節係咪要多謝番老母肯比老豆屌同內射

應該多謝自己
唔係我自己佢邊有得做老母

咁打和啦 super!

雞都好多謝？

係佛陀

你呀嫲呀，無佢點有你老豆